# Scripts4Firewalls



### Para que serve
Estou criando estes scripts para ajudar nas atuações em firewalls. Demandas que precisam de ações repetitivas podem ser facilitadas usando os scripts.
# Pré requisitos
- [ ] Use o [WLS Ubuntu](https://ubuntu.com/wsl) para rodas os scripts shell
***
